求腳架推薦

攝影新手，想買支腳架
budget $1500-2000左右
主要求輕便(1.5kg以下)
有無巴絲有好推介？

思銳 金鐘
上淘寶買 唔好喺香港買 平好多

搭單問 有冇邊間淘寶信得過

我喺間叫「飛影數碼專門店」買 天貓嚟
有價講 包郵用順豐直送香港

我喺間叫「飛影數碼專門營店」買 天貓嚟
有價講 包郵用順豐直送香港

Taobao

個陣我個朋友賣比我 屌 呃我錢 原來taobao

同問無反既話 金鐘邊支好？ 40L同43Q分別大嗎？

思銳好似有天貓店

賓佬都唔錯，用咗幾年冇投訴

t1204x

但無價講嘛

但無價講嘛
加上本身佢定價係官價

我都係睇中呢支
T1204X+G10KX香港都係賣緊$1800
淘寶都成RMB14xx, 折返HKD同加埋運費都差唔多HKD1800
但仲有支T1205X諗緊邊支好

1204腳得4節，穩d

仲有r1204 平幾舊 但個中軸設計唔同
利：用緊t1204